放左手其實係咪好事

男朋友鐘意賭錢 賭波賭馬打麻雀 乜都賭一餐
但佢屋企環境其實唔太好
話過佢好多次 但係佢都係唔聽 死都賭
賭輸哂啲錢 又去問人借錢
番工搵到錢 第一時間唔係還錢比人 而係拎啲錢去再賭過
我唔介意借錢比佢 但我介意佢咁唔生性
以前問我借錢 話遲啲還番比我 因為未出糧 無錢食飯
但轉個頭同我講佢買左隻新game 日打夜打
我真係唔介意佢窮 但係我介意講左咁多次 佢都唔識去改
講都講左好多次 講左好耐
但佢每次都係 知道 明白 得啦 咁敷衍我
到依加 我選擇左放手 唉

咁樣都有人死心塌地

係 我都唔知點解自己會咁癲

咁都唔放手，要等幾時?
唔通仲等到自己走去借埋錢比佢還債，出黎做養佢咩
黃賭毒都好唔捨得走，係咪女人天生覺得自己一定可以改變到個男人

過兩日就唔同講法了

你都唔介意囉 佢仲改黎做咩

我真係有諗過自己可以改變佢
但原來係我太天真

一針見血

我希望我唔會番轉頭

我其實好介意架 但我又唔捨得

唔放埋右手？

分分鐘有次比佢中左大錢發左達，第一樣就係飛左你搵第二個
走得就唔好諗住回頭啦，比佢好既人多的是

我都唔知點做好

下個更可愛？

哈哈

呢句真
如果佢真係發左達 到時就會嫌我管住佢洗錢 飛我都黎唔切

你都知就好
所以忘了吧，無野值得留戀，做人瀟灑d

唉但始終有感情
但好似真係無野值得我去留戀了

鍾意過就實有感情架啦，只係靠你自己一個已經行唔到落去
佢呢d職業病態賭徒，你幫到佢一時，幫唔到佢一世
你仲心存希望佢會改變? 你一日唔走，一日未有人上門淋佢紅油，佢仲有一毫子可以賭，咁佢仲會覺得自己有賭未為輸，下一鋪可以贏番晒
計我話，走得遲啦你

咁又係 我已經做哂可以做既野
錢又借過 勸又勸過
佢都係仍然抱住賭波賭馬 會贏既心態 唉
你真係講得好岩

坐喺馬會門口班呀叔都覺得自己會贏架，不過十幾年你都係見到同一班呀叔踎喺度賭緊
block晒佢，delete contact，唔好再諗佢啦
聽日新既開始

我del哂關於佢既所有野啦
佢成日話會改會改
雖然依加同佢分左手 佢做咩我都無權過問
但睇住佢 每次應承完我啲野 過2 3日又會做番 真係好心淡

有緣先算啦 緣份呢家野
唯一肯定既係你依家放手係正確既選擇

真係要同自己叫番十聲加油加油

唔好再浪費僅有既青春，直接跟我

Block囉 我都係咁
忍手唔睇就已經成功左一大步

不了 等我放低左先

Block哂啦都 我都忍緊唔睇佢啲野

其實好多男人都會賭下錢既、抱贏既心態冇問題、邊個會想輸。 但要睇既係佢識唔識收、小賭咪怡情、大賭就祝佢好運啦

每場波比200-1000蚊去賭囉
一星期見佢賭2 3次 算唔算小賭怡情

今時今日竟然仲有好似樓主咁好嘅女仔

好又有乜用 邊個識珍惜

大把人會啦 係你條仔傻尻啫 有條女對自己咁好，一啲上進心都冇

浪費青春不如找對的人

佢又唔係唔上進既 佢都係咁番工
但係啲錢從來只會拎黎賭賭賭
乜野都無叫佢送過比我 但佢啲錢可以月月清 仲差人錢

係 聽完大家咁講 我都唔想再浪費青春

樓主係咪靚女？

大眾樣 出街隨便都撞到5 6個個啲樣

咁你條仔一定好靚仔

我一直都覺得佢好靚仔

樓豬好癲
條仔又賭又去玩女都忍到咁耐

係啊
其實我脾氣好火爆 平時少少野就會爆炸
但唯獨係佢 我忍左咁耐

搵d野做寄託
讀書/返工/興趣
你而家似係怕失去寄託

我依加都盡量番多啲工 做多啲運動
唔好比自己咁得閒係屋企亂諗

想識樓主呢類型嘅女

咁睇得起我

讀緊書做pt定係點
畢左業就搵份工見下個世界
世界大左就唔會怕失去呢d垃圾男人

今日賭馬又輸錢？

過兩日就搵返人

讀緊書做pt啊
諗住番多份工 迫自己忙少少

唔知佢啊 無聯絡了

希望唔會啦

樓豬仲要貼埋仔

信你， 一成咁多，做咩唔訓

又唔算貼既

訓唔著啊 你呢 ？

一樣，唔開心？

係啊 岩岩分手總有啲唔捨得

第一次覺得要打正字
左手 <— load咗一陣

呢句真
佢只不過係我一生其中一個過客

Sorry
開post個陣乜都無諗 淨係想一野打哂啲字出黎

實會既，傷心難免

自問係一個唔易喊既人
但自從同左佢一齊之後 眼淚真係為佢流左好多
我都唔知點解自己仲會覺得佢會改 佢會變

咁你呢？點解訓唔著？

其實岩岩醒

咁早？番學定番工？

依加真係無左最初個種感覺
可能因為佢真係對我做過太多衰野 呃得太多次
有時望到佢 開始連手都唔想拖 覺得佢好陌生
但又唔知點解唔捨得 可能真係因為依靠左佢

返工又冇咁早，你返工定返學

番學

咁你岩岩分果個都係學生？

留條仔contact ok?
想知佢令條女死心塌地

完美演繹咗咩係犯賤

唔係啊 佢出黎做緊野架啦

係 真係要慢慢用其他野填補番個空位
如果唔係 平時留比佢個啲時間變左無野做
又會想搵番佢
多謝你啊絲打 講野好中

我諗我又唔算死心塌地既
起碼我依加選擇左放棄

係啊 希望大家唔好好似我咁無用

咁又何苦呢
加油

努力，巴定絲

借埋錢俾條仔買game都唔叫貼錢

我努力緊架啦

絲

其實佢仲有乜野值得你留戀？

回憶都是兇殘的

男人唔壞女人唔愛

咁總有回憶既
仲有少少唔捨得 同埋有少少唔甘心點解要咁對我

係
又到夜晚lu

係 好犯賤

左你老母

有啲野都係整定 個天要你地分開
就唔好返轉頭

夜闌人靜，咪再諗起佢呀

嗯

望就望佢唔好再打黎搵我
我怕自己心軟聽左電話

係
現在已夜深 難將哭聲收細

輪迴到幾多次呀
明知原諒完件事都唔會改變
咁返轉頭有咩用
點都要忍痛一次

可能真係每個女人都覺得自己係最特別
覺得自己一定有能力可以改變另一半 無論係咩壞習慣都好
真係好可笑

宜家脫苦海呀，應該要開心先係

呢句都真
但係開心唔起

咁既人都有女 我呢d正常人反而做毒撚

依加真係想搵個毒撚做男朋友
起碼陪下我一齊打機 唔會出去賭賭賭

成日都掛住d唔開心既人唔開心既事，又點會開心得起

其實正正常常 平時大家陪住大家 得閒食下飯 周圍去下都好開心

依加都盡量唔諗番起
因為之前鬧交會係咁睇佢ig 睇佢last seen
但依加即使我好想睇 我都忍住

有時係屋企打下機 download啲戲一齊睇
係附近啲商場仔行下u記 supermarket
都夠開心成日了

點解我遇唔到呢款女仔

這個人已經與你無關

實會遇到嘅
未係時候出現姐

係
佢嘅所有野都唔再關我事啦

緣分未到

絲打

其實我相信香港仲有好多呢類型既女仔
起碼我身邊大部分女仔都係咁

等左好多年啦

呢啲野最緊要唔好急住搵
愈急就愈無

冇急呀
講開先講

好想聖誕節有伴呀

相信我 會搵到嘅

有排啦 仲有2個月
可能呢2個月內就遇到

我前幾年都係咁同自己講

好似好勉強咁講既你
比d時間自己啦，總需要時間去淡忘放低
只係唔好太過沉淪喺過去，停滯不前行唔番出黎

咁唔差在再等多幾年

真係唔知要幾多時間先可以完全將呢個人放低
不過我依加已經行前左一大步 唔會再返轉頭架啦

過多幾年30都黎

可能個女仔一直就係你身邊呢
好好留意下身邊人

都要主動出擊，增值下自己
緣分唔會坐定定就會喺天度跌落黎比你
否則就只會繼續單機

冇呀

我知呀

都岩
同埋可以試多啲新野
可能換個新髮型 轉下著衫style
就有新緣份

希望今年聖誕節 你個username唔會仲係單機

放低左既時候，都唔會察覺到啦，無得定個限期既又
啱呀，行前左一大步就繼續一路向前

希望啦

初戀阿 ？

可能依加我太執著於太想快啲放低佢

加油啊巴打

唔係啊 呢次係第二次拍拖

欲速則不達呀，唔洗咁樣逼自己

係 我知呢啲野真係唔可以急
如果唔係真係會逼死自己

咁慢慢黎啦 ，做緊乜

悲觀

真係要慢慢黎
你指我依加做緊乜？定問我讀書定做緊野

樂觀啲
我岩岩分手都仲樂觀過你 點得㗎

依加

差唔多訓啦 你呢？

我都訓

早抖

男人唔賭唔嫖唔煙唔酒真係無人愛

我都唔知點解會鐘意一個咁既男人

我老豆後生個時都係好鐘意賭既人 賭到周街差人錢
但係聽老母講生左我之後就收哂心
到我而家大左老母又成日驚佢周圍賭罵過離婚
真係辛苦

始終有條刺
我老豆以前係我細細個都偷過我媽啲錢去賭
我就係唔想結左婚先黎後悔

多謝

今日點呀

積極啲

訓遲左
唔小心走左堂

唔怕啦，一日半日

上堂做緊狗

依加都死緊返去
廢事自己係屋企亂諗

我都趕緊返去做狗

充實下自幾好架

啱啊 平時嘅我訓遲左一定唔會返
為左唔好比自己係屋企 所以決定返學

番邊

係，屋企會亂諗

唔自爆啦

都係出街好 出街四圍行下都好過係屋企

係，睇下野買下野會好d

講地區

諗起以前成日周街行 睇到有野啱就會送比佢
依加留返啲錢黎扮下靚仲好

一講就會自爆左

好囉

驚有朋友同我相認

相認都正

廢事比朋友知道我ex係咁
唔想周圍唱衰佢

唔係衰咩 點叫唱衰

咁佢都要面既
我廢事搞到佢無面見人

24孝女友

係 錫自己多d

可借俾我嗎

願意做你男朋友

咁又唔好咁講
我自己其實都唔係好好

諗住學下化妝

巴打你好等錢洗？

好丫，扮靚靚

例如呢

係 係呢段時間增值下自己

有個咁on9嘅女 （指樓主你)
唔係唔拎jackso 嘛

比仹機會佢，，，自立，分啦

如果我有時嬲左佢 會blk佢成日
佢次次都叫我每次鬧交都唔可以blk佢
但我每次嬲都唔想同佢講野 所以直接blk

咁你又有道理嘅

都唔算真係缺點姐

都算係嘅
有時真係太嬲真係唔想理佢

不過blk左又真係氹都冇得氹既

仲可以打比我架嘛

係
鬧交最好都係即日解決

係啊 鬧交一過夜就好傷感情

嗚呀

可惜我經常鬧交都唔會即日解決

會改就好

係 ，打扮下做下自己鐘意既事

會架啦

放學

係
以前同佢一齊放棄左好多自己鐘意嘅野

放左好耐啦
不過岩岩先有時間覆

一得閒就一支公周圍走

咁頹？

係 衰在中意影下景咁

而家開始愛自己多d

係咪比人落降

咁都係一種好好嘅興趣黎
有無啲景相睇下

係
要學識愛惜自己先再有資格愛人

可能係
都發生左好多野 但我都仲係好愛佢

你走咗其實係佢損失，反正對你嚟講係種解脫，分分鐘下個會比佢更好，到時你就會慶幸當初嘅決定

賭仲衰撚過吸毒
吸毒都係搞自己
賭就搞哂全家人
咪撚借錢比佢呀
賭仔係要到輸左幾層樓呢啲level先識改，甚至唔識改
沉迷賭海係真係會累全家
你唔好成為佢家人呀 走得就走

冇呀 我用傻瓜機影 實物睇先好睇

係 我都唔想真係要貼埋錢幫佢還錢個時先識後悔

已經走左了
希望佢會識改 唔會搞到下一個女朋友要幫佢還錢

其實傻瓜機係咪要曬相出黎先睇到個種

姐係即影即有黎 不過係古老版
現代數碼版不了

可以去mint睇下

等我留意下先
講講下我都想買番部即影即有

點解我睇唔明嘅

一齊玩

我影相好差

我都係慢慢學 依家都仲影得好差

身邊好多朋友影相都好靚
但佢哋從來都唔會叫我幫佢地影相

笑死

我影相堅差
朋友話完全唔知我影緊乜

我都有個朋友係咁
影相冇天份 影到我得返150
明明都差少少170

可能我就係你朋友

下 唔會啦
我朋友有輕度弱智 一時時發作
應該唔識挽連登

笑死
一齊玩下啦
做咩仲未訓

好好照顧你朋友

岩岩先沖完涼
頭都未吹 唔想吹

當初點解愛你

你指我點解當初愛佢？

good , 加油

以前就係太愛佢 唔識得愛自己
咁早起身嘅？

琴晚唔舒服好早訓

Yes

正常～

咁咪已經唔上進

身體緊要啊巴打
轉緊季小心啲

謝 你都係

個陣唔知佢咁鐘意賭
又覺得佢幾特別
又係我鐘意個type 又好有feel
雖然一開始佢都有好多壞習慣 例如2個鐘先覆我一次
呢啲壞習慣我用左半年先令佢改到

當時我真係覺得自己用努力會改變到佢
以為我嘅付出佢會睇到
但原來都只係我以為

我身邊好多朋友都病左
我會小心啲架啦

咁就好喇

幫你

你都要保重
帶件褸出門 飲多啲水

我慣左由佢自然乾

咁放右手呢？

謝謝你呀，你都係，開始涼

希望右手都放埋

呢排天氣好唔定

放手是時候了，希望在明天

係呀，小心冷親

係
呢啲時候真係要搵多啲朋友陪我過

勇者無懼
今日褸都無帶

吹頭太麻煩了

你諗下你要放低佢都咁難
何況張去放低賭博
賭對佢尼講係嗜好、憬習慣、係癮
唔係話改就改
與其改變佢你不如改變自己唔好鍾意佢

同埋都傷頭髮 唔係太夜都盡量唔吹

係
所以我都係放棄去改變佢
因為佢唔值我再放咁多時間係佢身上

係
但我又懶 有時好眼訓就由啲頭髮濕住咁訓

會頭痛架 唔好成日咁做

我知 有時第二朝會頭暈暈
但我真係太懶

早d沖啦

岩岩先返到屋企

搞咩

出去玩左成日
廢事比自己亂諗
不過聽聽下歌唔爭氣咁係巴士喊左

咪咁頹啦

我今日都去左挽
返去果陣成程車訓死左
咁唔爭氣做乜呀 人都係要向前看

我都覺得自己好傻
唔知自己喊乜春

乖啦

係 真係要向前望 唔可以原地踏步
今日搭車不停聽 薛之謙首其實
「其實我給你的愛 比你想的多」

人生可能就係要經歷呢啲挫折先會成長
但期望下一個男朋友就會做我老公 同我開心過世

我都想下個女朋友係我老婆

每個人都會經過這個階段，見到一座山，就想知道山後麵是什麼。

呢個願望我由第一次拍拖已經想
但最後都事與願違

係 有啲野好似唔試過又唔心熄

這些機會

嘩
你又想搵老婆
妳又話想搵老公
兩位咁夾

不如就等在下同各位鄉親父老做個見證
你地比個機會大家啦

仲未遇到啱嘅人姐

依加就算周杰倫話同我結婚都無心情

拍戲咩

呢世有冇機

放左手好事呀,你起碼再清楚D知道自己想要咩先.

個時自問做到120分都仲要俾人嫌,我尊重你,你唔尊重我,就真係好犯賤.
依家起碼一定唔會再咁犯賤先.D野唔雙向既話就係哂9氣.可以拜拜.

如果係因為咁樣
最後結埋婚生埋仔都幾有趣

有架 信我啦！

係啊
有啲野唔雙向好難受

愛1個,上一課呀.
用你今次學習到既野,去令下次既愛情更好啦

戲劇性發展

今日見點

希望下一個會肯珍惜我

係咁易就好

今日返左成日工啊
岩岩先得閒覆機

唉

無追太多 post 但都黎關注下
見樓主好似宜家都算順利無返去搵佢

黎緊會密切關注

樂觀啲啊

多謝你啊
我唔會令大家失望

知喇

放心啦
你呢個係一個正確既決定

經一事長一智
但唔好俾同樣既錯發生2次

去換下髮型 買下靚衫

我都好想唔會再發生第二次
亦唔希望再遇到第二個好似佢既人

shopping

我都係時候換過批衫 扮下靚

跟呢d 垃圾不如跟我啦
起碼 hku 半神科私樓仔米8 先

得閒自己煮下飯仔好開心

你人生贏家 我襯唔起你

係
諗住學整蛋糕

咁正 我煮家常便飯炸

因為我好鍾意食蛋糕 整完可以自己食

整咩蛋糕

未知啊 諗住跟同事學

學好左等我幫你試味

唔想你第2日上報紙

唔怕啦
有得食就得

果然同我一樣 咁為食

照食啦

擔心大家安危

冇事既

今晚想早啲訓 唉 又3點

快啲訓啦
遲啲先整蛋糕

3點20了

呢排都慣左5點幾先訓 唉

沖埋個涼又3點38了

讀緊書既就唔好太夜訓啦
唔夠訓精神差就麻煩

係
走左好多堂 成日遲起身

過來人，讀書讀到幾多係自己既，唔好令自己後悔當初唔比多d心機讀
拉gpa好辛苦

我已經後悔緊
所以黎緊真係要比多啲心機
以前掛住拍拖 覺得自己好蠢

被帽了
我好辛苦，瞓唔到
唔夠膽同屋企人講，啲fd個個都已經好少聯絡
感覺自己好孤單

情場失意，試場得意，好似係
比心機啦
因為拍拖而時間分配得唔好都係人之常情黎既
宜家就努力d追番啦要
同鍾意既人拍拖又無可厚非，相比起讀完書先覺得讀書時期無拍過拖係人生一大遺憾

講黎聽下發生咩事？
唔緊要啊巴打

但如果比我揀多次我寧願我呢一世都唔會識到佢
我用左差唔多兩年時間去教佢點去愛 珍惜一個人
應該點對另一半 咩係啱 咩係錯
咩係應該做 咩係唔應該做
其實我都好唔成熟 但佢仲唔成熟過我
做人永遠求求其其 得過且過
我浪費左兩年時間去教佢做人 去教佢愛佢下一個女朋友 幫人教好老公
我覺得好後悔 好撚想報仇
佢實在對我做過太多仆街嘅野

我地一齊咗4年，中間其實都久唔久會為小事嘈，事後我都會氹返佢
今次就
覺得自己對佢ge信任。。
好辛苦呀
已經無咩朋友，真係屈埋屈埋先上黎

唔緊要啊有咩想講係到講

已經無哂朋友 我點樣可以自己捱落去

咁到底係咪真係好介意

一定會有朋友聽你講 可能係你拍拖個陣太耐無同朋友見面先忽略咗姐

係啊 覺得自己好on9
一直以黎雖然好介意 但又唔想講出口
驚佢覺得我講野難聽 到依加越嚟越唔捨得

唔駛要，早d訓啦

緊

又

今晚諗住去飲野

想早訓都難

正wo, go where

咁夜訓皮膚唔好架

單方面付出總有一日會崩塌

太子/tst/中環

目前為止都無生過暗瘡
係黑眼圈開始深

我已經崩潰左

我都係 黑眼圈開始出

做咩

我出左好耐
依加變深

唔叫我

笑左

你都一齊飲囉 講下特徵 睇下到時相唔相認到

真係要做多啲保養

黎

岩呀 早d訓已經差好遠

堅？

呢句真 有排早左訓 黑眼圈淺左好多

咁早d訓啦平時

真係會
玩埋今晚

唔似咩

你去邊頭啊？

唉 我都想玩 好耐冇飲了

有時出去飲下野 真係為左傾下心事

我都想

飲緊啦

分得幾岩呀
你諗下佢咁既賭仔性格 就算一齊到最後結埋婚 佢都係一味賭賭到可能拎埋啲儲落黎既錢都拎埋去賭

當自己走得快好世界

我飲完啦 飲左幾杯就走

我都返緊屋企

係
細細個老豆就係拎左我媽啲儲蓄去賭
輸哂先返番香港
唔想行阿媽條舊路 見到佢以前咁辛苦

有冇返錯屋企

飲左兩杯53%酒

放心 我唔會比自己醉

係咪好難飲

哦，斷片話自己冇醉果d?

係

無啊我好清醒

都唔係既

所以我已經放咗手啦

我唔係幾識分咩酒打咩酒

我都唔識

唉 每到夜晚就會亂諗

又咁夜

好啦，返學未

訓唔著 個腦會自動諗野

今日唔洗返啊 day off

咁好，有乜節目

同哥哥講

出去練波

都係個啲啦 放唔低 唉

唔好咁啦 做人要向前看

我都盡量做多啲野分散下自己注意力

出街玩下囉
話說 想去op萬聖節

好多fd約我去
但我好驚

驚咩
冇fd約我去

何苦咁對自己

我細細個玩學校個啲鬼屋都嗌到拆天

係囉 我都想問下自己

分手，去個遠少少旅行，返嚟重新出發

無謂對無心人有心

仲讀緊書未有假放
不過我都想自己一個去旅行散下心㗎啦
但驚屋企人唔比

咩波

笑死
我都有2年冇去了

唔話你知

有得咁既咩

我會驚到唔敢郁

唔自爆
好多朋友上連登

咁tg得唔得

你比我 我add你

唔係講笑...
之前玩個啲免費鬼屋 驚到行唔到 抱膝坐喺地下

KINE123456

今日你幾時去

今年

未知去唔去 唔想比錢人嚇我

去啦 今年我都想去 不過未有伴

我應該不了 又貴又排好耐

sad
Disney今年$6xx 萬聖節加聖誕節

係啊我有睇到個廣告
我一直覺得去迪士尼好奢侈

係 咁耐以黎都係去過一次咁大把

我都係 仲要係免費飛

幾年冇去了

不過聖誕迪士尼一定好靚

未試過聖誕去

人係有分貴賤嘅 物以類聚 肯放手先好 否則都無咩資格話人 因為當初都係你肯同佢一齊 你擇偶條件本身有問題

我都未試過

其實我覺得又唔係幾關事
嗰個都係一齊之前盡量將自己所有缺點收埋
一齊耐左先會無意咁顯露返出黎
好多人都係拍左拖之後先知自己另一半點點點

今年有冇諗住去

有啊
但諗緊整唔整全年證

有人同你去咁好
全年證幾錢依家

我好多fd都有整全年證
所以應該都有人陪我去
好似千幾？好貴

咁貴

去一次都600幾

有d野係要還 可能你以前欠佢

係
幻想到同另一半去好正

你靚唔靚女 睇下我地岩唔岩 我假假地都揸波子

唉 可能上世欠左佢

我第一次去就係同我ex

唔洗了 我唔貪財 同埋我大眾樣

我冇同過ex去

爛賭既男人真係不得掂

咁咪好 留番比下一個女朋友去

呢句真 賭錢真係會害死人

你又岩喎

咁就係同女朋友嘅第一次

好正

迪士尼真係好夢幻

Tg me lch333

女朋友同我捉緊依因

不了

好快會出黎架啦

捉左4年

下一個就係陪你一世既真命天女

Btw 你又咁夜

聽講佢已經溝緊第二條女

咁都有女受溝 公平咩

哈哈 我真係好天真

做咩呀
有咩咪講出黎

完全佢真係好仆街

忘記佢啦
對自己好d 向下一段感情進發

呢個真係好難
唉心好累

唔放低佢邊有將來呢

而家好似做乜都冇動力

I know that feel
唔好為左呢d人咁對自己啦

唉 點算啊我呢世人好少咁樣

靠你自己點諗啦

點解佢可以若無其事咁

樓主仲未放低???

未放低哂

賤男

點解未放低哂
執著緊d咩？

你好野丫

算啦 依加咁樣都好 自由自在

始終仲有感情 唉

下？。。

點解? 或者佢無真心愛過你呱
見無得再呃飯食，咪嗱嗱聲搵第二個水魚囉
唔係邊個借錢比佢還賭債找卡數?

Sor唔記得左覆你

唔想拍拖拿？

嘩雖然好難聽但我覺得一針見血
我諗佢就係咁嘅心態

唔想拿
不過我會比多啲時間自己去參加多啲聚會
以前因為拍拖無乜social

Ex唔比定咩

又唔係唔比嘅 只不過係我覺得有左男朋友就唔洗點social

我就係咁諗

五年後嘅現家咪仆哂街

所以趁後生 依加真係去social多啲

千其唔好咁諗

social 多D,接觸多左.
睇野闊D就唔會咁執著.點都會有少少介懷,有幾日瞓唔著.
好快就會無事.

戀愛為何物 原來是很漂亮詐騙

呢首歌真係聽到好心酸下

所以今晚出去玩下

我好似都睇開左

又去邊 我又要去

去partyroom啊
岩岩先完

好啦

睇開左好快就唔會再糾結係呢個位
去完玩番黎唔同d??

不過social真係好攰

我依加先明原來無論我對佢幾好 佢都唔會識感恩
以為我對佢好係必然 我借錢比佢係必然
我送野比佢係必然 而佢可以乜都唔洗付出
呢種人真係好自私

在佢眼中 你係提款機 肉便器 分開更好

我都覺
條仆街仲想搵返我 真係嫌我唔夠傷？

封左佢啦

我blk左啦 但係之前叫佢還錢個陣傾左兩句
我唔明點解佢可以咁撚自私咁撚仆街

睇左頭兩句已經有答案

差你幾多呀 唔多就由鳩佢啦 唔好比機會佢

我都唔知點解我會咁癲

6000啊 但佢還左啦已經
對住呢種人真係好攰
永遠唔識珍惜 無左就黎後悔
但佢口中既後悔只不過係講下
轉個頭已經去左溝女撩緊女仔

可能問新女借6000還比你

我諗佢都唔會咁厚面皮掛
佢成日口口聲聲話掛住我 之後去左撩女仔
我真係覺得自己好撚蠢

你好撚醒架啦 識及時抽身

係
習慣一個人

我之前以為佢會變 佢會改
佢會知道好多野都唔係必然
但原來佢一直都無變過
搵到錢第一時間唔係請下屋企人食飯 請我食下糖水
而係拎啲錢出去賭 再搞到自己無錢還 無錢食飯
我個陣見到佢咁樣 仲塞錢比佢食飯
但原來呢個人係唔抵幫 唔抵可憐

一個人幾好啊 乜都可以做

大賭變李嘉誠 賭身家咁賭 真係好可怕

想同女朋友去玩

小賭真係無問題 我平時都會賭下啤牌 打下麻雀
但賭到無錢食飯 真係不了
呢種男人寧願拎哂啲錢去賭 都唔去買個蛋糕仔請下我食
一路以黎陪佢食m記茶記 都好少食啲好野
平時又唔撚洗佢送禮物比我
反而我成日買野比佢
估唔到呢種男人咁撚自私

有女朋友個陣你可能就嫌煩架啦

你值得擁有更好

肯同自己食茶記m記既女人

我都係咁同自己講

想shake樓主 瘋狂食茶記m記

其實m記茶記仲好食
又平 有時係因為太熱氣唔食m記

睇你個名好鐘意食m記？

唔係太鐘意 但好鐘意呢個餐 一出就係咁食

日日都要想收工食咩 想到好煩 直接茶記m記算

唔會

下次等我試下先
我平時肚餓去7-11買杯面架炸

做咩咁慳呀絲打 賺錢就係為左食好d

好難講

因為太懶

食我 最好味既包

我係煩佢果個

係咪24蚊個個

男朋友痴身先好

唔係呢個 已經冇左了 24蚊果個係代替版

Ex嫌我太痴身

仲諗住去試下

我都係痴身女朋友黎

正呀

但依加要學識獨立

兩樣野黎既 有男朋友果時咪痴下身
自己一個咪獨立

所以而家就要獨立啲

祝你快d搵到心儀另一半

24蚊版 都可以一試

我都想啊

同意

好 等我試下

依加努力讀下書做下功課先

冇心機

絲打仲係學生 已經要養住件垃圾

加脆香雞翼

我依加都係日訓夜訓

我係正宗貼錢買難受

我好少食雞翼 太麻煩

早左你早d訓

叫

想sick樓主

懶到 肯定唔想隻水污糟

手

慣左夜訓

唔好了

係 太麻煩

今日又實夜訓啦

差唔多瞓喇我

又咁既樣

一到夜晚 就會發癲

乖乖去睡覺

同意
訓教大過天

眼訓

琴晚4點訓左 好成功

...ja

夠竟要用幾多日時間先可以真正放低

諗起佢d賤野就好快放低

急唔黎，你越在意就越放唔低

我真係好急好急好急想快啲放低條仆街
希望佢以後都搵唔到好似好似我咁愛佢既另一半

我就係係咁諗
我先愈黎愈嬲

愈嬲咪愈唔抵 都過左去

好想打死佢

嬲好曬精神

但我平伏唔到自己

點幫你

我都唔知

幫你祈福

當我知道佢可以若無其事 仲去溝女
我就好撚想拎靚刀插撚死佢

就係咁賤架啦

浪費咁多精神係呢條友咪仲唔抵
有時間充實自己，話唔定有艷遇

總有d傻女比佢呃
不過由得佢啦，掉晒佢d野，掉埋佢個人走
當佢唔存在啦

佢真係對我做過好多好多衰野

依加努力緊
乜方面都努力緊
我要佢到時後悔咁對我 賤男

都掉得七七八八
因為佢都根本無送過啲乜比我

都好既,變成動力既一種
希望你快d搵到一個會同你一齊努力既人啦

好慘

唔洗快 最緊要真係適合

想打死佢

都係,真係唔洗急
寧願揀個相處到,溝通到

強烈既feel真係信唔過,d垃圾性格用feel可以蒙蔽,但無左feel,d垃圾性格就會頂唔緊

某程度樣靚可以提高個忍耐值,但長久都係會頂唔順.

又要死好多腦細胞

算唔算係 男人不壞，女人不愛
又一唔係對你好，有咩值得記掛

係啊 相處同溝通到真係好重要
依加我根本同佢溝通唔到 佢已經變左一舊垃圾

已經死左好多 瘦都瘦埋

可能就係因為佢對我好差所以我先記得

係，賭仔冇得救

仲要係咁話自己改左 無賭
轉個頭又係賭波

同慣性出軌既人一樣

有幾瘦

無得返轉頭

輕左姐
我阿媽前幾日望住我 問我係咪發生咩事 成個人瘦左

幾重

體重係女人嘅秘密

有番d斤兩先好

唉條仆街無啦啦搵我鬧我
係咪癲撚左 仲可以惡人先告狀

痴撚線
Blk左佢啦

點解呢種人仲未死

就係咁唔公平

好絕望
佢仲可以風流快活

你都要快d振作

淨係放左手？點解唔放埋右手？

月頭好啲 月尾就好似愈黎愈掛住 唉

唔準呀

我都係咁同自己講
唔可以唔準唔比

用開右手就冇所謂嘅

我雙手都放哂啦

人都是犯賤

覺得自己好無用

咁又唔好咁講

明明佢對我咁差
知我身體唔好都唔會擔心
點解我仲可以咁掛住佢 唉

樓主搞咩呀....又返番轉頭咁..

唔好

我無返轉頭啊 起碼我真係分左手無見過佢
但我純粹心入面好掛住姐

錯撚哂 點解會咁

唔好諗佢啦 諗下其他野啦

一早就要走
你賭緊鋪輸緊嘅人生

好！依加起身做功課

已經輸左時間同青春

樓主仲讀緊書??
女仔執正下自己.唔怕無男人揀

下次要帶眼識人啦.好聽既說話人人都識講.最緊要係睇行為同行動,價值觀念.

乖

係啊讀緊書
每日扮無事真係好辛苦
平時係朋友同學眼中我都總係做開心果
返到屋企一入房就忍唔住

做完一份啦好感動
Halloween有得去玩

不如你爆喊1次可能會好d
好過屈住

係屋企爆喊唔到啊
屋企人會擔心 因為我係一個好少喊既人

女仔點可以唔喊，是你權利來。

喊得多只會惹人厭惡
有得揀我都想唔喊
呢排成日搭搭下mtr喊左出黎 我自己忍都忍唔住

令你喊嘅男人不值得你留戀
放過自己啦
話時話你學生點解有錢借比你男朋友

準備放棄，放過自己